[10月新番] 哥布林殺手 PV2。。。

PV2

公式

rapper

諗住小倉唯把聲睇H漫好過

到時一到老強 爛衫就一堆黑影聖光

CAST
ゴブリンスレイヤー：梅原裕一郎
女神官：小倉 唯
妖精弓手：東山奈央
牛飼娘：井口裕香
受付嬢：内田真礼
鉱人道士：中村悠一
蜥蜴僧侶：杉田智和
魔女：日笠陽子
槍使い：松岡禎丞

仲係梅原

漫畫做到殺手vs同作者果套哥布林王未

果套過癮d

弓手究竟係男定女

梅原得唔得呀
會唔會最後變杉田

大屌

吓 一定女啦
本身有一幕隻怪話要殺剩女神官同弓手做「孕み袋」

礦人術士仲要話佢個胸係鐵砧

哥布林王?

唔會係講哥布朗啊?

兩套唔係同作者

屌我一直以為同一作者

之前見過幅小插圖係哥布朗食左哥布林殺手個頭盔

睇漫畫係女

但係冇波既

所以咪成日俾dwarf串9佢

呢套不得了

梅原仲配到咩?

港女夠冇波咁係咪女

雖然雞仔聲
但不得不承認佢係dramaCD度呻吟得幾好聽。。。

翻譯班友 一邊殺哥布林，一邊係哥布林做主角 專登玩野改圖

一開波果段就係小倉唯carry住女神官既呻吟聲。。。

不如直接出h動啦好嗎

BD咪冇聖光

牛奶妹對波就瀉出嚟
條pv一啲強姦鏡頭都冇

正

想睇神官比人rape

人 ❌
哥布林 ⭕️

又要打J啦
有無陰影鏡頭>?

cv陣容
杉田
浪村
內田
東山

小倉 😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣

等無修版啦

小倉都有人鍾意既 我無乜意見
柔弱女女黎講應該ok既

小倉唯配音真心掂

佢主唱ed可能性=比利時奪冠🎤

對魔女同女騎士興趣大啲

勇者隊

涼宮樣果個最高階白金級
另外兩個同劍之聖女一樣第二階金級

小倉唯唱歌超好聽

漫畫停撚左

留名等同人h漫